諗緊畢業論文topic，用返同之前寫嘅essay類似topic得唔得？

滯留外國返唔到香港諗住快快趣交埋篇thesis早一個sem畢業。

之前有篇essay寫government intervention同public awareness campaign對減少私家車用量有冇效。

而家篇thesis諗住寫依兩個方法對於鼓勵健康飲食方面喺歐洲同亞洲有冇分別，大家點睇？而家武肺班教授失哂蹤email都唔覆

得
又唔係一稿兩投
冇問題

係驚literature review會重覆

如果觀點同寫法太似就會當系plagarism，建議你比較系兩篇文改到唔似先交。
不過老實講，如果唔會用software check其實唔會有人發現既

完全唔用重覆嘅reference應該好穩陣？